想買座地風扇，有冇推薦牌子

訓覺前要熄冷氣訓，唔受到冷氣

有冇好推薦？

Dyson
包你唔會後悔

太貴了，想600內

kdk p40u
鐵葉

KDK由頭帶到落尾拉硬頭馬

屋企個掛牆風扇好有力水

無印 (淨係睇樣)

KDK 風扇根本仲大風過啲幾千蚊風扇

kdk Panasonic

kdk

Dyson

直徑大，鐵葉
買風扇就係咁簡單

Panasonic
其實係鐵葉就得

用緊 覺得唔太好用

kdk屌打dyson

用緊

and

樓主去look for 呢2隻 試下佢地個風 應該有驚喜

一定係kdk

KDK 真係好撚大風又靜, 其實PAN記都係KDK代工, 但賣貴D

muji 風扇
性價比之選
雖然日本買仲平…

屋企用緊

屋企有把pan記呢隻，港女老母話把風扇太高 啲風太勁吹到頭痛
結果就封印左好多年
用啲矮啲既kdk12吋膠五葉， 只可以話勉強合格 但同鐵葉唔同層次

成碌柱果種慳位,但嘈唔嘈？涼唔涼？

涼，用緊意大利牌Cellini，日本城購入